斗膽講 要保存實力必須逃離香港

有資本，有技術，有人脈果啲，
趁而家未中招，快啲去台灣問下，搭下路，甚至短暫停留旅行一段時間

1嚟減少hk嘅整體風險同負荷
2嚟至少保證返香港人有後

大膽推測，香港將會有一波死亡，或great depression，
當然中国都走唔甩。但，香港可以走盞嘅位地理上太少，而且香港人一直被全面打擊圍剿。

我估，兩個月啦，我哋應該仲有一兩個月去準備 求生
香港冇錯城市物資係好豐富，不過到嗰時，冇力量嘅平民只會係待宰嘅肥羊，係真係死，敵人會揀少一個潛在搶物資嘅人
所以屋企唔安全
不過緊記，大模斯樣喺空曠地方出現更危險
你可以想像係去發夢，但冇得再好似而家咁容易，太平盛世去補裝

同埋到時，我哋唔駛再驚鬼，取而代之嘅係永遠唔可以100%信任何人，任何人都可以隨時出賣你，而代價可以係死

騷亂唔會持續好耐，只要等到外地有機會出手，同中国談判好，或者中国大亂

大亂而後大治
先死地而後生
火鳳凰，香港人就係打不死

儲糧啦你班仆街

外國人眼中
你就好似我哋眼中班武漢逃犯

點知今日就成街餓狗搶屎